［IOS/AN] 神魔之塔 (127) 鬼滅之刃合作確認 下個版本時空之門 屌你老母蚩尤又保底

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

神魔之塔將與知名動漫作品《鬼滅之刃》展開合作活動，預計合作時間為 2021 年 3 月29日。

屌你老母啦蚩尤

時空之門
抽爆

屌你老母又保底食屎啦

送垃圾

四十抽三黑金

預咗

小許免費中

我想問下課金送既個回錮支援有咩卡揀- -又話長按可以睇﹐撳極都無。

好尷尬30抽中左 應唔應該抽埋個保底佢

30抽中咗蚩尤同沙娜

有冇人保底中左？

屌佢老母40抽 夠膽死出5隻火埃及皇權

英格麗係咪準備收皮

已失業

又黑名單屌你老母
以後唔撚課

問多次先

蝶蝶16抽中了，複唔複製人定鬼滅？
利申 仲有221石
仲未有沙拿同牛魔

咪抽複製
我頂同秦一出都有複製
未撚用過

未啦
討伐修羅用英格麗

好的，thanks 巴打

Pass
射咁多石落去抽複製人實後悔

抽

以前我中咗雙龐貝，幾好用
所以問吓今次隻野洗唔洗複製人

抽啦 粒補底石咁矜貴
三五七年之後異轉咪唔洗抽多隻

完美補底

仆街40抽得1張黑金

呢隻game冇嘢係一定要複製人
過幾個月就會發現第二隻只係放喺倉庫度
留返50石嚟抽一下時空之門十連都好過抽複製人

好的

蚩尤無傭子其實都真係差好多

兩張守龍嘅都出咗，就係冇沙拿

屌 你仲要差成120石先保底
課多個30送30可以抽埋下版添啦

除咗龐貝四五隻(過氣等進化)
狗頭兩隻
蚩尤都可以複製
但唔係必要
入蚩尤隊cd6係唔錯

零課就係生活態度

粒保底石有咩用

幾時出10粒自選黑金

咁你零課唔洗問啦
又唔係係無 複製嚟托咩
唔通貪佢粒垃撚圾保底石

曲

神魔保底永遠唔會令我失望

因為我蠢

屌

All max有咩隊員抵放入蚩尤隊？

本身想拎敖廣，但諗緊三太子啱唔啱蚩尤用

保底前中蚩尤同感建分一樣
多岀嚟一律建議分解
唔好再問抽唔抽

多啲關懷保底既人
每問一次傷害一次

啲護航仔成日都拎MH保底平嚟護航MH
但係佢哋唔計埋神魔係100%保底其他game唔係

我覺得雙蒼璧唔錯
有雙武裝先係
瘋狂減cd
分分鐘勁撚過複製蚩尤

唉 課嗰30送30賀一賀保底佢

唔知係我胃口大左，定隻game 變左質。我玩蚩尤嘅時候已經冇左當年玩泰仔嘅舒暢同興奮感覺

實係你胃口大咗
唔係MH控制唔到倍率膨脹要搵個籍口嚟賴嗰陣咪冇嘢可以賴

我放棄咗
收集撚唔理強度

有大波妹我都開心
時空抽爆

免費十抽中左

佢老母天火賢者邊春個黎，兩張黑金都係佢

裝左安心出卡有優先通道

剩返18抽 暫時一堆垃圾 假黑金

改版之後
技10食技10會唔會繼續回合變技12
定都係一律加1000

依個問題上次問完幻酒 佢無視我

我估一律加1000

未決定好

抽完之後一堆垃圾
睇緊有咩練技小怪食晒佢先

同id 都冇得繼承回合咁狗

放鐵九牛好勁

回鍋玩家 有冇ching有紅暖/蒼壁可以交換?
有女鍋 愛因斯坦 伏羲 依貝思
伊斯塔 洗到打搞哂 另外想問上面邊兩隻會常用到
冇人既話我都可以拎

20抽中
終於唔駛保底
之前抽潘朵拉項羽秦皇都係保底

鐵扇？

屌 又要補底

黑金有冇加倍

39抽全白金

30抽之後開始加倍

岩岩保完底屌mh老母
跟住死死地氣禁左右上角買左30粒

10抽搞掂
多謝terry

真係無新年禮包?
唔賺錢嗱

咪有8周年囉
又屌

淨係呢一水都賺夠啦

呢排賺夠

有無新黑金花式疊珠教學

聽日同你講下個禮拜有

佢年年都兩種都有

疊啲乜
亂咁玩都過啦

保完底想儲返多啲石
想比錢佢賺又唔得既

月禮包

等下修

有ios專屬

泰啱啱出嗰陣好多人都求佢下修㗎
MH又唔撚聽
衣家倍率膨脹到控制唔到就搵啲打手去屌柒返啲玩家胃口太大乜都唔滿意

抽完已經後悔
係拎左張new既天照唔知有冇用

多撚謝送靈魂

比人AND 1

出左再下修仲多人屌

解放完一次都冇用過

保底抽完同我講下修
我屌爆佢添呀

反而月讀有用

你比人屌關我撚事咩
自己設計得唔好咪比人屌囉
自己檢討下做乜次次都咁柒比人屌啦MH

營收會說話 係出呢d無腦角先有錢袋

反彈破隱身唔錯既
兩回合擋首次傷

新帖留名
得閒先追Post

比台仔告詐騙都有份

不嬲都話冇腦大大力先係最受歡迎
好似on9頂羽咁要首消全光/雜色天降咁咪收皮

隱身直接拎庸子咪得

點會呀
特哥又要首消全水又要諗點開技個個都話好啦

CD10
仲要條頸咁長 不了

個個讚好但熱門隊長永無份

又唔見hxh冇人抽

特哥成鳩日單數c俾狗玩

有新造型=改咗
條頸後加返頭髮=條頸短咗咗
神邏輯

大ip沒有技能都有人抽嫁啦

好想快d改練技系統
囤左一大堆卡冇del就係等今日

本身蚩尤係廢卡

泰仔=一鍵通關
上年=垃圾chok
今年=垃圾拉左拉右

輕輕一推

唔搖唔好放岀嚟

有得偷跑gnn

是撚但啦差個幾個鐘

啲小獎好垃圾但係嗰龍刻幾勁 不死+破拼圖

玉藻前唔係大獎
睇黎有其他女女

nani?

可以pass啦廢撚到

可能同公會戰個塔維爾一樣 唔撚識搖

顏色直播

睇埋大獎 冇特別就等抽鬼滅

副帳向古幣池好多卡都無，20抽都係只中1張新卡:垃圾梅林
之後40抽保底，中間又係得1張新卡:牛魔，算係安慰獎

保底送多張

無課回鍋玩家決定等鬼滅算

邊位巴打咁勇

大獎勁都唔抽啦
自家垃圾等allmax先拎

蚩尤4卡穩過輪迴

以為mk子

有實測有gp
受我一拜

簡單到
帶咗兩隻蒼璧入去
由R20比人封到35-2

真係尻轉都贏

諗住求其打完輪迴拎粒石
俾夏娃bug一下秒撚左

Gnn遲到？

睇緊
硬住睇

個倍字跌左落去都唔拉大d個表格

呢隻係咪打斷阿妹隻手果隻野

● 十一封故事終章

十一封主線故事下週二 12 時將開放終章部分，是次以諾將會迎戰「侵蝕 ‧ 封王」──「意識分解 ‧ 夏馬西」及終極十一封王，孰勝孰負，不日分曉！

唔會有天照無月讀掛
以前靠月讀打天下

最尾放隻黑金片做乜鳩

暗示快撚啲抽

又要保底

笑左 八抽古幣3黑金

奶杯 巴[img]
哈 都有
得暗研冇 歡迎負評
比鐵扇 潘朵拉 蚩尤唔得既

變番正常

仲有石唔驚啦
蚩尤尻轉都過睡神輪迴

黑金都是假希望頭先抽中黑金卡真係有丁點兒 激動

屌你老母仲唔到我十抽中？？？

應該一抽就中啦

再衰都試過
保底我已習慣咗
古幣抽我都唔成日提住

有人無自製3卡過輪迴

穩刷兩隻就算啦
咁長既關唔想拔卡挑戰

我見到 係咪
蚩尤 究極索爾 蚩尤 果隊

玩咁耐好似第一兩次中到黑金 古幣抽

我廿五連抽都無
唔想面對

Yes

免費十抽全部重複

我明

我驚再十抽古幣又要改名
3500古幣0黑金

改定都得

保底咗就唔抽啦
我等下次有雙黑金先
或者起碼儲到2500古幣先

點砌隊好？

咩隊？

新黑金

雜色: 九鐵牛+龍王(有需要就換其他解版)
火: 庸子 伊斯塔 火埃及皇權+狗頭

伊斯塔好似食唔到2.2

下 又用番九鐵牛龍王 同項羽一樣

純解盾隊

屌 買左兩次163禮包 保底40抽中左
屌你老母 次次都黑名單保底

等實測
但追打同關技轉版都好用

年度黑金既標準隊員
百搭公車
唔係特別有咩濕鳩盾
呢隊夠哂

巨蟹轉達格

都得，我貪佢個炮擊

庸子咪有直傷

庸子咪砲
同埋達格4招 機動性高

頭10抽

20抽 2黑金係垃圾水賢 同千千

30抽 黑金 係貝西摩斯

單抽

保底中

係喎

天元已經過氣比蚩尤係咁鞭
得返速刷有啲用

課左兩個163 好肉赤

回鍋冇庸子 點部署

第二個仲要無30 粒

機械虎 遺跡有得刷

仲課隻垃圾game做乜春

公任亂入冇分加 要最尾嗰揮春係稀有先+200？

成班保底仔

收集不同「賀年貼圖」的獎賞包括：

「賢者羊駝」1 隻
「鬥士羊駝」1 隻
「醫者羊駝」 1 隻
「牧師羊駝」 1 隻
「舞者羊駝」 1 隻
金幣 x 7,000,000
「瘋頭」 1 隻
500 靈魂
魔法石 1 粒
魔法石 1 粒
稀有「賀年貼圖」：紅璦 ﹑英格麗 ﹑矢車菊﹑蠻牛
每款稀有「賀年貼圖」可換算成 200 分公會積分

所以亂入淨係得張卡

抽多隻蚩尤

揾我咩事

屌呀？ 求其亂轉都十幾億喎 做乜鳩

正

留返抽鬼滅算 勸緊自己唔再課金 一抽10連開始計就係無限地獄

係

你隻垃圾game 要我保底

下星期有加倍嗎

沙拿

而家得6石 唔知去到鬼滅出個時儲唔儲得切

保底=terry唔歡迎你 你仲課

個D賢者屌你老母 垃圾偽黑金

ok 唔再課

我卡被盗用 神魔退返錢俾我

依家要搵明日香好煩

珍 宜家見有new嘅黑金都唔抱咩期望

唔睇關入輪迴死鳩硬
On9 game

ON9賢者黑咩金

我仲滿心歡喜有黑金 仲new

屌你老母mh
保底都算
仆你個臭街40抽得蚩尤係new
一張西遊都冇，痴撚線

用左陣覺得廢廢地想退錢了

龍使武裝有-3CD所以特登將啲技加長3CD
時空武裝有-3CD但因為前面有蚩尤後面有鬼滅
驚冇人抽時空之門所以就唔將啲技加長3CD

想問今日客服係咪收晒工 朝早中完bug, 問完依家未覆

加長左 原本2cd

真心新年黎講
大家既運氣應該係一年之最
如果今次都係保底既
基本上一定係黑名單
建議永遠都唔再課

差咁多抽唔複製啦，主動技講白啲咪又係解全版，一頭一尾比你四版揀一版乜都夠

屌 今日抽神魔保完底抽母豬再保多次底

呢啲過氣隊長揾黎做咩

幾耐冇入過game

冇抽合作 一路用項

呢隻垃圾過咗氣大半年啦

垃圾mh 垃圾Terry 幫我含都未夠資格 賤種Terry

風水既野我都略識皮毛
真係建議大家唔好倒錢落海

我覺得英格麗都仲係 t0

1c速刷討伐
無得輸

你將蚩尤睇做T-1就得
BTW蚩尤冇得速刷

無野做 打咗幾次輪迴
用蚩尤簡單到

當年出泰嗰陣都係咁
MH會有辦法令佢過氣㗎啦

留名睇唔夠一年就過氣

唯有同自己講
可以無腦過依個輪迴
保底都值

巴力夏娃喊撚緊

夏娃就收返埋啦

收埋咗好耐啦
有無得退錢

收返埋拎黎打J都值，唔退

遲啲有時空之門
佢仲有無份

嗰陣打時空之門已經J到厭了

新畫風
又有得J多次

月讀去咗邊
唔係無掛

唔緊要
今年年末黑金做隊長隊員要綁巴力夏娃拉普嚟救返佢哋

新年末雙黑金？

我年年都係咁

依家同mh 講
下一年既黑金
唔該醒醒定定出隻大波妹仲要識奶搖
如果唔係就等執啦

所以唔好再課啦反正都黑名單

送十抽垃圾
21抽古幣得一張黑金貝西
要三十抽先中

唔係玩啲要轉珠既隊呀

真
點保底都原諒mh

我32先中
古幣廿抽得美姊同巴哈
屌你老母黑名單

下年應該係黃帝

真
唔再課

暗光火水木

又唔洗保底
仲想點

可以性轉架啫

32同保左都冇分別嫁啦

可能有黑金何仙姑

冇啦啦又倒帶返去上古時期
幾時先出到黑金蔡英文

佢話三聖 即係仲有件蛋散

你等到神魔200周年
到時神魔生日就送一次保底黑金

炎帝、黃帝、蚩尤

咁都可以之後發現佢係女

依家係唔係有課30送30

終於用痴油過左

唔小心過咗幾次了

咁哂時間都打

之前冇卡過唔到

當挑戰下姐 又唔洗體

未刷滿喎
之前過咗一次20 卡伊貝思 拎得一隻

以前成日臨尾輸
而家尻轉都贏

真 已經知點打了

三隻痴油輪住開技打爆佢

9萬血

保底既我無言以對

可唔可以出隻獸或者龍

冇幾隻蚩尤，塞兩隻明日香頂住先

保底都已經夠on9
仲要來來去去都係不死，看守者，皇權
屌佢明明成個神魔咁撚多系列
40抽就連西遊，蒼壁，紅嬡呢d好用嘅卡一張都冇
乜撚嘢機率嚟

古幣無保底先最on9
我都唔想再提幾抽零黑金了

古幣呢d我當佢係bonus
無保底事但佢
但係真正用石頭抽嘅都畀d咁嘅垃圾
講緊係40抽之內不斷重覆
呢個就好有問題

我40抽都抽左好多垃圾

可能玩得耐
化糞池黑金池除咗新黑金之外都齊哂
四十抽得一張new
覺得好平常

齊圖鑑老屎忽

你唔係咩

自家卡唔計進化後，石抽仲差水賢，計埋免費卡仲差十封水木暗樂器，合作卡好多都冇

未進化唔計啦 有初階都算
好多未練滿技都唔想升

老屎忽
我呢d連西遊都未齊真係喊出嚟

好多舊卡我都冇練，要用嗰陣先練都係撳幾個掣啫

可惜用唔著 因為有用既已經練咗

想屈combo應該帶眼球定英格麗？

隊？

性轉黃帝好無

眼球啦
英格麗：其中一種符石消夠25粒就冇二消
眼球：其中一種符石消夠30粒就冇二消

明日香淨係解20心開過技
十三號好似無乜點岀過技
真嗣一隻都夠

炎帝咪神農

我放咗圖喺上面可以參考下
蚩尤，明日香，明日香，暗妍，火妍

唔怪得個隊咁熟口面，原來係frd

6星定7星明日香

兩隻6星，暗妍火妍都係石抽

蚩尤搭eva

我成日提古幣都唔認得我？

冇問題呀打十一封以諾配Eva都係咁

以諾配eva無曬隊伍技點打

十三號帶xxxx之槍 無視攻前
黑金暗妍都得 我無放因為唔記得咗佢

十一封咋喎，是旦啦，我幾乎一隊走天涯
以諾，6星明日香，初號機，十三號機，零號機，潘朵拉

Eva真係

拜年前行山定係拜年後行山

上山拜年

拜年定拜山呀

先人都要過年

拜神呀

行緊山拜年

點解第25關會比夏娃反彈打死咗嘅

蚩尤點組隊冇庸子十三號機

蚩尤一路轟 偏偏25關點解會反彈15萬 唔係不倒意志復活之後先15萬咩

屌 有帶 無開

蚩尤狂暴 夏娃見到又狂暴埋一份

fake曬

Bug嚟 下次先修

你講打睡神？

on99死左3次都唔知咩事

十三號目的係破攻前盾

唔係神族就唔考慮

帶明日香20-1可以轉佢做木屬
唔就唔洗特登帶隻光屬

其他無乜特別

回唔到血既關就喺蚩尤直行結束轉珠

25關一定要帶九封龍刻

on9點解水火木光暗同C
用新黑金右下個版解唔到
唔俾消心定點

真係垃撚圾呢隻黑金
想退錢了

庸子轉劍齒虎 同光研調位
穩過輪迴啦

不了
要留返龍獸擺喺自家版本呃人抽

如果巨蟹(一定要界限突破)同黑金暗妍都無

就唯有帶佢 地獄級
神族附加消除
用一次唔練技(18cd)都得

20-1剋屬攻盾 明日香就最方便了
記得唔好首消暗

古幣10抽兩黑金一黑妍一貝西

又黑名單

係喎 光妍都有附加消除
又無視咗

咁25抽古幣0黑金算係咩
VIP黑名單？

九封地獄級龍刻

用依個版面
木珠起手郁一至三格 視乎鬼手喺邊

係你唔睇清楚
固定版面搞到懶哂
版面都唔睇就空轉

DLLM MH
連續3次都保底

我與你同在

廢卡要用腦

我都中過伏

公會任務系列點練 刷唔到但技15

痴能線
保底先出蚩尤
中間仲要彈左3張木皇權2張賢者
不過中大力王+妖狐

唔洗保底就中先係痴線

送10抽2黑金:巴哈+火皇權

原來仲有木皇權

仲未計免費10抽中個啲歐洲人

次鳩次都係咁想呃人抽複雜人
一定唔撚抽on9廢卡

是

DLLM eva又保底 蚩尤又要保底

今次古幣21抽一黑金堅嬲

冇保低嘅嘢有黑金就應該要多謝MH啦

3次咁少都屌

未破我記錄

講出重點 抽咁多次我連蒼壁毛都抽唔到條

祝大家新一年同我一樣
日日屌女將

與你同在

新年快樂

新年快樂呀各位

淨係知其中一隻4.5%係路西法
寫作之神多數係1%

識玩緊係岀全女角

岀男角做咩

而家課咩最抵

隻驚就執 唔課最抵

呢隻野咁多盾都解到
除左倍攻膨脹 諗唔到隻Game可以點出落去
唔貨金了
送個10 抽+10幾次古幣再保底先中

新黑金淨係得隊長一個定位
招主動技你睇到如果做隊員其實唔太勁
冇強化珠冇增傷仲好似會因為狂暴唔到開唔到10c版
仲冇得減cd
只要佢做隊長一過氣就會變地底泥好似秦皇咁

10c版光暗心果個可以整到

整到都冇用啦
講真其他隊要固版唔會帶呢隻
冇增傷冇其他效果未必夠力
除非係要咩全版消之類

做隊員唔係狂暴到咩

真係唔知冇試過放隻契弟去其他隊打工
反而新年黑金淨係得頂羽係真係可以入人地隊打工

新黑金啦 一隻頂一個合作系列

傻既合作保底有8張新卡同2隊玩法仲只要175石
你問下有幾多人新黑金200石得1張new

已經有新黑金 下個星期應該會有100石 就係唔知課唔課30+30好
想儲定鬼滅

神抄仲未執

有閒錢咪課囉
3月尾先鬼滅應該就算唔課都岩岩好夠175

諗緊公會追唔追多5000分上20石好
話曬至少要打10000先有10石 不如打多5000

爭十抽
補唔補多張做複製人

有時間打飛機都好過刷公會任
又悶又晒時間資源

秦同頂我都中左計抽左複製人
未撚用過咁
今次一定唔會再中計

聽完你講即刻唔想打公會

10石俾你買最貴個plan都係80蚊
我覺得唔值得晒時間刷姐
如果你好享受玩轉珠既咪刷囉冇乜所謂

當我而家抽完得返0石
邊條數會計到我個半月之後會有175粒

唉屌好撚中... 時間真係重要好多
加倍打埋上10000就算

又話下星期有100石做底
咁個半月75石應該點都有掛1星期最少都10石仲未計挖礦地獄雙週個d

講真
上年真係要複製人嘅真係得明日香、真理，特哥自己有兩隻都幾爽嘅
西蒙你懶進化退化都可以嘅
X就唔駛啦

而家好少角要複製㗎啦

冇野了睇漏眼有100粒倣底
自派半打

50石有乜所謂

係咪我睇錯定點
年初一咩獎賞都冇
新年流流都要幫mh 開年

屌課撚埋頂羽嗰pool
又無石了

1張夠
但如果你想預防之後可能會出嘅del左右兩行 可以抽多張 不過呢個係駁佢會出嘅敵技
唔出嘅話會嘥左50石

用50石去過一次極罕有既盾
不了

有冇人同我一樣 神魔幾個8年活動一張正卡都抽唔到
尋日十抽古幣加20抽乜都無
來緊登入拎石算

新年快樂 個個一抽黑金 一抽大獎

一向送既野 從來都冇中好野
送既抽 合作永遠中細獎 自家中垃圾
一係比哂重複你

無心機玩
下下保底先中

收到風行到上山頂先抽卡易啲一抽入魂

項羽個pool抽黎做咩，我抽古幣都中一隻

西遊仲要打孖上
難過抽一隊蚩尤再加一隊cd10蚩尤啦

項羽過哂氣都抽

各位大佬
想問下呢隻痴尤係咪真係咁傳能
以前秦始皇同項羽真係屈
由其項羽
每次都可以跌齊五屬 攻高 時間長 又多野無效
呢隻係咪只係倍率再高d咁解

有試玩關
你咪試下

大家新年快樂

癲到
9轉都過億
佢有冇缺點其實

最衰唔係大波妹

風化係咪解唔到？我一掂風化就扣血，仲停止轉珠

如果計埋開技
佢好似冇野解決唔到
好癲

係 風化黏腐都唔得
但開技都解決到

蚩尤閒閒地都10億起跳

移除符石解埋凍結
但係引爆好似爆唔到凍結

今次十抽中左新黑金 啦 慳番好多石

凍結都解到

我都唔洗保底廿抽中咗，不過好似玩咗8抽左右追返幾年前唔小心賣曬嘅英仙

我指應該係3回消唔到果隻冰凍
唔係未冰果隻凍結

炸版嘅話未冰封曬就炸到，封曬3回後先解凍嗰種就炸唔到
移除就乜春都移除到

就咁轉珠 拉過去就無咗

原來未冰係凍結 我又撈亂咗

咪同天元差唔多

冰同未冰都係凍結
但冰左除左係凍結仲係冰封

然後遲啲出關全部都金鎖鏈/技能重置

蚩尤過唔到 其他隊都唔洗諗喎

回復力其實幾差
要同傭子同轉自身底行先回得滿

狂暴到
不過8CD 不了

頭先測試關試咗
凍結冰封都直接轉珠解

屈到咁

你計埋放呂布咁一定係

上年項羽雜色嘅全牛棚都要4種唔同屬性嘅限制，同埋間接綁定鐵扇先確保到輸出
今年蚩尤直情冇屬性限制而且本身輸出高唔一定要鐵扇，真真正正嘅全牛棚放乜都得
真係痴線

痴線得過MH會令佢一年內過氣

點都要有啲弱點，如果唔係個隊太屈

洗乜一年，鬼滅直接打佢臉

痴尤會唔會有加倍架？

扣人30%血個隻？
好有用咩

lm

印象中黑金pool好似冇加倍

仲要解完變神族珠

第31抽開始加倍

蚩尤+真理+眼球 感覺可以屈到好高com

自家卡池 好似唔會

都有缺點嘅
禁消某屬珠要疊珠，傷害會跌好多因為影響天降
不過好彩有兼具
傷害由幾十億跌到10億左右，但都夠破一般關卡

傷害都好夠，不過combo少咗就真嘅，平時慣咗疊珠，呢個隊一疊珠就整亂曬個版面

千萬溢補都算解到

第十二抽見黑金
又係火屬
開心左一秒

兼具係咪好似解唔到五屬盾/拼圖盾？

佢招主動技解到五屬 拼圖就龐貝
或者龍刻都得

垃圾game

我自己係咁配隊，應該咩都解到

第二八抽第二隻黑金
又係火
睇黎保底

都話要帶九封龍刻
喺第25關夏娃開

究竟點觸發
有時冇延遲都冇事

咁點解攻前

EVA

隊員

Zero 天照

達格

13號就咁帶xxxx之槍龍刻

X咗果啲要帶多隻神族附加消除
光黑妍/智障女神/文武星(上圖火地獄)

唔想煩就帶天照

一係帶天照

唯一一次用班就係今次用黎擋攻前

我仲未用過

我一鋪打30000 一鋪打120000

Bug有得解釋既咩

開九封龍刻咪算

木妹可能都得喎 直接無視根性吸死

唔試啦輪迴又唔係好玩
打一次半個鐘用黎食女將唔好

遲下大把神魔男將你慢慢食

仲捻住要補底

唔得屬性/種族拼圖盾，五屬盾係限你轉咩珠，有冇兼具都冇影響

我晚晚屌到囡囡啪啪聲

半個鐘……你打得慢啫

你個名……會屌女架咩

係呀 每人互射一次

我屌到囡囡腳軟落唔到床

我射到囡囡全身都係點止一次

前面屌緊女，後面比仔屌

我既神聖屎眼淨係有出冇入

新手留名
1抽蚩尤 可開局?

新手一律唔建議入坑

做隊員
史萊姆做隊長

3月鬼滅 咁時空之門幾多個星期？

嚟緊仲有冇送抽卡？冇嘅我all max要揀英格麗了。。。

仲送...

用5石送1張卡

獸類卡池 (領取日期：2 月 15 日至 2 月 21 日)：
善惡不變 ‧ 拉
驅逐惡念 ‧ 哈沙
墜落殺戮 ‧ 貝西摩斯
如煙無跡 ‧ 阿飄
領風典範 ‧ 蜜兒
風馳於世 ‧ 牛魔王
冥血吞蝕 ‧ 維洛妮卡

仲一最後一次獸族all max

補圖

新年去拜年無野做 刷滿咗隻睡神了

10>13>14>15

回鍋玩家，啱啱申請左入高登公會

UID: 151439696

thx，咁要拎英格麗啦

好多卡要練

唔練啦反正舊卡9成唔會用

蚩招無視抗性包唔包首傷多色減傷盾

屌十封要用5隊打冇重覆隊員
我新手邊有咁多隊

你打輪迴最尾果關測驗下

5屬地精都夠打啦

包
啱啱先試咗

大家好，我是小黑，先祝大家年初一快樂！
相信大家已經看過帥氣好看的黑化封王。這次希望跟大家分享封王美術圖背後的設計意念和過程。
========================
Q：黑化封王系列的設計意念是什麼？
黑化封王系列是從克蘇魯神話出發，使神魔本身存在的各層封王被黑暗吞併。負責此系列的畫師單尼dAN最初接到了克蘇魯這個大方向主題後，立即在腦內想像畫面……神魔各層的封王都被黑暗吞併，邪惡意識不斷吸食他們的能量壯大自身，成為了混沌、巨大的瘋狂力量體，這些恐怖巨獸將為神魔世界帶來末日。在經過搜集大量參考圖，研究不同相關原素的故事和作品後，再慢慢創作出使各封王變異後，都能突出其獨特個性的設計。
單尼非常推薦電影如『迷霧 The Mist』、『恐懼虛空 The Void』、『星之彩 Color Out of Space』、『極地詭變 / 怪形 The Thing』、『滅絕 Annihilation』；劇集如『洛夫克拉夫特之鄉：逃出絕命村 Lovecraft Country』、『真探 True Detective』；小說如『克蘇魯的呼喚：H.P. Lovecraft恐怖小說傑作選』和『詭秘之主』 (網絡小說)。
對這類型作品有興趣的召喚師可以找以上的作品看看呢！
========================
Q：畫師是怎樣從構思到完成黑化封王的美術圖？
A：這系列是由神魔畫師單尼從 2020 年 3 月開始負責的系列。(那段時間團隊還同時需要準備天元突破、七大罪和部分自家系列的美術圖。 )
一般情況下，神魔團隊的繪師會以約 4 到 8 日為標準去完成一個角色 (完成時間會因角色大小、稀有度而改變) 。不過如上所說，因為畫師需費大量時間做研究，所以這一批封王角色比一般角色作畫更加花時間。而在關鍵的作畫步驟中，除了有單尼作畫外，還拜託了 Zeen Chin 和 Chin Lik hui 兩位畫師幫忙，期間團隊花了挺長時間討論、修改和統一作畫風格。完稿後再安排部分封王的動態製作，拆件補圖和提供動態指示給動畫師。最後工程師為封王們添加不同的攻擊特效。
========================
Q：設計過程中，讓畫師最注意的是什麼地方？
A：單尼從小便很喜愛克蘇魯神話，他本人說雖然畫得很爽，但要同時為這麼多數量的角色設計會很痛苦，腦袋很容易當機。還好因為克蘇魯神話中有很多不同類型的神，總能在其中找到跟各封王相性配合的原素，能幫助更突出角色個性和特色。
另外，設計時亦需要考慮召喚師的口味和大眾接受度。原本的克蘇魯元素包含大量破洞、嘔心、腐爛或是血腥色情的一面，若是添加過多這些元素，角色就不容易被大眾接受。畫師希望最終的角色能表達帥氣邪惡好看而不是噁心，所以在整個設計過程時都需要控制各種元素的平衡。
大家如果想詳細逐一看每一個黑化封王的設計介紹，可以去單尼的粉專看：
()
()
很高興此系列的成品能成功得到不少玩家的喜愛，沒有令大家失望。每一個帥氣的怪物封王、漂亮的女性封王等等，全都是畫師精心設計的結果。最後，也希望大家期待最後一隻推出的封王！
========================
Q：我還可以去什麼地方關注神魔畫師？
A：大家可以去他們共同的經營「神魔繪師畫什麼」粉專，也能追蹤他們各自的粉專喔，美圖很多！希望大家繼續支持神魔之塔的美術團隊，
神魔繪師畫什麼 ()
以下排名不分先後：
老湯 ()
單尼 ()
黑色玉米軍艦s ()
BLUEROSE ()
Vaeedo ()
離子少年D ()
紙外Meru ()
迷你麥克 ()
========================
最後，再次祝大家農曆新年快樂！在農曆新年期間，神魔之塔準備了慶祝活動，包括有登入活動『戰帝十抽登入送』，召喚師只要於活動期間登入，即可獲得包含全新角色「九黎戰神 ‧ 蚩尤」的抽卡機會 10 次喔。今天晚上亦會推出全新地獄級『亞卡斯的色彩女王 』。接著，十一封的主線亦會有重大發展，希望大家玩得開心！

感謝大大無私分享

消五色都打到？
消三色都係減50%蚩尤照碾

唔洗問黑化封王個D啦
淨係想問平時畫到D囡囡咁淫
有冇一路畫一路出精同私底下畫左唔少H圖

打到
蚩尤無視敵人%減傷

因為我見個個尾王都疊

好屈
等我仲打咁多場 場場都用疊

冇抽到今次新黑金
今晚地獄可能會有小小壓力...

eva都過到 應該就冇咩壓力

畫師哂咁多心機畫卡圖
但最尾比班弱智技能設計師浪費哂

當時不死潛解又係技變15，又要食大量素材
但相對上龍使
d人都冇咁不滿
因為潛解不死真係有用
係間唔中笑鳩木不死垃圾
但係龍使用差唔多嘅素材就換嚟垃圾技能
當玩家lulu乜

★ 第二彈：挑戰任務『混戰多時波浪』
時間：2 月 15 日 (一) 至 2 月 21 日 (日)
竹節鋼鞭拽狂風，堅韌之身刀槍不入！

將分為兩個限制關卡：
『設下試煉考高人・上』

設有『寶石狀態』限制
(進場時自身將獲得 4 個寶石狀態，戰鬥中敵人只會受到擁有指定顏色寶石狀態下的角色攻擊傷害。)首次通關即送「黃金蝦」1 隻累計通關 3 次可額外獲得王卡角色「黑河妖孽 ‧ 鼉龍」(技 9) 1 隻

『設下試煉考高人・下』

設有『寶石狀態』限制
(進場時自身將獲得 4 個寶石狀態，每個寶石狀態各自擁有 1 個效果，包括：[紅色] 不受燃燒傷害、[藍色] 延長符石移動時間、[綠色] 所受傷害減少、[紫色] 固定回復生命力。)首次通關即送「黃金蝦」1 隻累計通關 3 次可額外獲得王卡角色「黑河妖孽 ‧ 鼉龍」(技 9) 1 隻

註：

召喚師不能使用魔法石進行復活每次成功挑戰以上關卡，皆可獲得「黑河妖孽 ‧ 鼉龍」(技 1) 1 隻

★ 第八彈：儲值活動『Google 新年限量專屬禮包』
時間：2 月 19 日 (五) 至 2 月 28 日 (日)
獨家禮包登場，只限使用 Google Play 的召喚師購買並獲得超值獎勵！

禮包價格：

HKD $38 / TWD $170 / USD $4.99

禮包內容：

魔法石 6 粒嗣火靈石 1 隻背包空間 10 格龍刻寶箱 10 格體力藥水 6 支

＊每位召喚師只限購買 1 次
＊成功購買此禮包，將可觸發下週新版本推出的『儲值送好禮』，召喚師可額外獲得新版本系列的封印卡隨機 1 張及其餘相關獎賞

直接開技揀3屬轟過去
輕鬆

最尾帶左 雙蚩尤 碇真司 6*明日香 +天照
輕鬆過

結論：新年依然冇禮包

我刷滿了

第一次出個陣刷滿左放到今日未撚用過
果然刷免費卡=中計

唔係既 睡神招技都唔錯吖
大把雙週地獄刷滿都無用啦

對上一次用睡神係幾時

我今日啱啱先刷滿 未用過喎

不過佢解五屬 固定連擊盾要上睡眠先得
敵人唔可以免疫負面效果
都係偏廢

中左計啦
唔好再提就算

上次出完到而家都無用過
EVA已經屌打哂

今次用蚩尤咁易打就算

垃圾卡仲要15技，不練也罷

你唔係要刷榜咩

神之手凱B太快，追唔到

今日打果場64
兩次攻前13號殺唔死
有次櫻桃on9手殘首消火

時間真係追唔到 太快了

打一場63，然後試咗幾次都提早走場

滿咗技就唔刷了
打一場輪迴好哂電

送奶搖動態都冇用啦
根本都抽唔到大奶

唔保底想要黑金？
難啲喎

大奶都三隻

我反而好多黑金都係⼀隻
龐貝3隻
狗頭4隻
水火妍都四隻以上

其他都係保底一隻 無再中過
因為古幣唔知幾時已經無中過黑金
有都係守門員同重複垃圾天選卡

2500古幣0張更加令我震撼

其實我都好耐冇古幣中黑金 今次唔知餃咩8中3 雖然都係垃圾 我鐵扇 潘朵 巴力 光魔 水夏 都冇

講緊啲狗頭龐貝係之後抽古幣岀返嚟
原本第一隻都係要保底先有

算啦 急唔到來 我龐貝特哥 火研都冇 舊黑金真係冇咩用

好想要龐貝

以前就係 宜家唔強求啦

買30石送30石 送左去邊

奬賞到拎

個木屬係咪火屬機械化追打打唔到

木/火屬追打係隨機架喎，你人品差咪次次都木屬囉

因為經歷過更慘
保底已經唔算係乜

希望遲啲舊黑金進化至少有特哥level
而唔係瑪雅level

一日唔進化 都係過氣既垃圾

純愛無睇內容 抽曬x一套
想問x可以點玩
有六隻zero 1x 4愛利絲

蚩尤先斬輪迴再斬地獄級

究極x 西格瑪 原版x

新屎坑

呀 無打西格

Sigma咁撚勁都冇打

Last day抽保底

差唔多開始繼續刷公任了

解完個火成就先再解個火成就
衣家覺得真嗣好撚廢

最煩係自己要複制多一張
七封王 +c / 木攻盾
特哥 +c

下 無加倍?

諗起之前天元合作唔知打大魔王定係螺旋王
要賭木追打
當然啦，賭輸嘅機率都幾高

+c用隻水神細獎

黑金不撚嬲都冇加倍

我講緊公會任

衣家咪up緊

蚩尤有冇邊啲隊員一定要 / 最好有

劍齒虎，庸子，6星明日香
劍齒虎擺蚩尤隔離，再配合庸子
次次都100億平砍

傭子

其實特哥/真嗣隊都要擺7封同瑪努恩
容錯率會高d
btw7封MVP，木追打都係靠佢

冇龐貝

刷公任刷到升lv

老屎忽

用6星明日香
開技前預留2-3粒木珠喺最上下兩行就ok

入game入咗八年嗰啲先係

個回鍋帳歐到
由特哥開始中嘅黑金多過正身
十抽第一張就蚩尤

13年玩到而家得36x lv

我同你差唔多我都係得個356

都話嫁啦
愈課得多就愈係黑名單

水屬冇eva點解成就

呢2位係邊位巴打

特哥帶追打木

★ 第九彈：『行商要塞』造型復刻
時間：2 月 15 日 (一) 至 4 月 18 日 (日)
全新造型與復刻造型齊齊上架，召喚師不要錯過！

[全新商品]『夢幻聖物』系列動態造型
-「聖杯之永息 · 艾莉亞」

[復刻商品]『妖魔傾城』系列動態造型
-「魔性原罪 · 夏娃」
-「后儀天下 · 武則天」
-「艷后爭鳴 · 克麗奧」

[復刻商品] 黑手黨造型
-「馳車俠盜 · 沙僧」
-「火刃暗客 · 金角與銀角」
-「子彈橫飛 · 豬八戒」
-「罪惡女王 · 白骨精」
-「縫罪密醫 · 蜘蛛精」

＊召喚師須以素材『瘋頭源石』5 粒，兌換每個復刻造型
＊召喚師須以素材『瘋頭源石』10 粒，兌換每個全新造型
＊如已曾獲得造型，則以同屬性的『豐腴珍獸』1 隻作為替代獎勵

艾莉亞skin冇人講？

神族隊長=/=解水成就

限神仲要限埋水咪廢

異轉水屬x

有冇不知火舞咁正

隻地獄 7 技食 10 隻直接跳到技 12

蚩尤放隻追打木用腳都打到啦

關咩事
特哥磨隊仲衰
不了

火魔烏洛波跟隊長攻擊力追打五屬
火神恩利兒自身追打木
機械都可以做賭神賭下會唔會追打木

唔課了

命運狂歡儀連中三次key
本身已經多到用唔晒

原來木攻盾無限回血嗰關用黑科技佢會唔識回血

有冇人知點做到

用bug破壞平衡

不過如果等下個版本先修
就抵人用啦

利申唔識用 知都唔會用

恩莉兒，明日香未變身一技，龍刻增傷

個熱門隊長咁快就唔見咗巴力

200石嘅蚩尤已經做到600石畀到嘅嘢
組隊自由度更大
唔係速刷都唔會見到巴力

天元之後冇玩天元合體仲係咪一線？

第一次打會中哂伏 有木屬傷但係唔夠大力
要一隻隊員打到七億

唔俾人針對咪係

快d練技改版
練技都黑名單

擺隻劍齒喺烏洛波隔離應該打到
再唔得咪開龍刻
過咗全火成就即刻轉返鐵扇
即時輕鬆好多

想知買咗呢個之後會唔會送30石？

今次地獄級照樣速刷

天元真心好用

有等值30石嘅就有

上香無限呂布未

蚩尤速刷咁慢
泰同頂都高過巴力

真 鑰匙都唔知999咗幾耐

木攻盾嗰關五卡點過

做賭神囉
搏佢有木追打

有埋非綑綁必延2秒都唔上榜
橙

拼圖可以點過。。乜卡都冇

轉屬

幫佢轉屬
水火不死
火蛋
六星明日香
等等

聽日赤口係咪姐係要打d精落女將個口？

大把轉屬卡
廢少少都唔緊要
總之有蚩尤就唔係問題

女將個口本身已經有terry陣精味
間接gay test

係wo，冇練過用英格麗

記得唔可以轉返做水

係味外掛？

唔kiss就得啦
本身女將都係精廁

bug黎 無限呂布一技巴哈有教學

巴哈見到無限呂布
係bug

下個版本先修

bug嚟

今次真係要cap底先
費時d台仔又話咩對玩家有利既bug就即時整
其他就唔整

要㩒多個制
仲要比人當外掛喎
用蚩尤碾好過啦

如果唔係張卡圖淫淫地真係唔刷
刷免費卡等於中計

我見有刷一送一
奉陪下囉

請問點樣入去打？

呢個真
食小鳥上技8再自食10張
好易直上技12

上網睇攻略啦
D路線勁撚複雜

女將全都是Terry的形狀

我巨炮一打入去咩形狀都爛啦

貪快冇理到
而家又要再打過

唔係嫁有2條路線
點都要打晒

都未開

正常如果有新關卡嘅話唔係應該會寫住new咩？
Btw佢應該寫明㗎嘛

佢有d咩on9支線
姐係可能要打死隻怪
又或者放佢走
你見到有d關有粒紅色石既姐係有分支

謝謝

同埋打boss卡個關逢星期二先會出
雖然無乜用 但係都有幾粒石

屌女將屌到鳩都爛

用bug仲慢過正常打

用自動播放就得
反正每關都run同一個step

是咁的 今日回鍋7日 想問換邊隻好

個人建議下面
右上、右中都唔錯

係咪可以送埋俾人

我會揀右上

點解我唔得

係咪我入人地d code我可以再抽一次 同送多隻俾人

係人地可以送一張俾你
因為你回鍋 送俾你個個人可以攞到同送俾你同一張嘅卡
你都可以送一張俾人 不過要佢係回鍋你先有得攞返個張

我上次都係刷20000
不過今次唔缺石刷10000算

打咗187場，唔算耐

計埋打咗幾多場

187場

i mean你計埋自己打咗幾多場咁癲

將跌果舊野加埋咪就係打咗幾多場囉

係喎 sor自膠

想問要幾lv體力 , 先會賺到石？！

我用咗三十幾差唔多四十支體力，滿體17幾，差唔多一體力劑換一石啦

原來係咁 都值得刷下

我都唔得 iphone11

係咪iPhone唔得
我咁樣玩玩下仲會卡死

屌隻垃圾回復力真係好撚低
遲下整個紅綠燈加首消禁心都契弟下

月讀

好好開礦抵啲

好似*

1萬都好撚晒時間

你係話打遺跡嗰啲？
嗰啲已經打晒

都ok嘅 都係得閒就打下 今次加倍都有感

雖然有好多枝體力劑未用
無咩心機刷
何況體力劑好多都唔限時

樓豬開新post未

0回合

bug嚟上面有片iphone應該用唔到

全牛棚冇限制而輸出又唔會比純火配置低
已經算唔錯

我估開月讀應該可以照用隊伍技係紅綠燈回血?

得
一開波由綠燈拉珠去紅燈
再臨尾一秒拉珠去左/右行

呢到都幾多樹大招風啲人

有無人有翡翠

情人節岩岩好一千日

因為有你

今日同女朋友上飛鵝山打野戰慶祝

傻閪公司正月初一又冇野送
情人節又冇野送

情人節應該要送張自選女角

新年是但送1 2粒石話咩開年利是咪幾好

有個情人節福袋

900幾樓先

我有，換？

tg: chansiusiu

連續六場無稀有 但有大肥
我想收工 比返稀有我好嗎

未加倍打下面果關 狂出稀有 想出普通都難

情人節快樂

屌我差隻銅牛 係咁跌稀有俾我

今日初三咋 咩情人節呀

終於搞掂

打多10000分多20石, 今次稀有易跌
英格麗1C, 零波第7關開技

打左178埸唔想課金唯有用體力換石

唔好啦

活動拎到36石算係咁

打11封定刷劍齒虎好
好無聊

我都係啱啱打完11封等出終章

有蚩尤就優先刷劍齒虎

屌 差金牛 但打極都唔跌 其他牛又係咁出

係度講完之後個局就跌左

20000分有石點解既

女將公會幫大家爭取福利

打咗成個下晝終於一萬

打到手軟先一萬

屌 天元4-2好難打

1combo1關除咗r7

打百幾場空轉都手軟啦

就算關關空轉等佢自爆都唔來打

明日香x3 求其 0波 明日香 個人認為最快

我用英格1c r7用豹豹1c 好懶

明日香技又唔使開珠又同你轉直接破com盾,我淨係喺個底度轉一下就得諗都唔使諗

情人節揀約邊個女將好

冇咁多明日香

屌住V 仔獸先，一邊屌一邊諗

獎勵太廢 不了

石頭喎

刷咁柒耐先得嗰少少石 不了
垃圾驚諗唔到新活動唯有靠刷次數嚟回收玩家體力

條女真係成日影肉相

頂羽雜色過唔過到睡輪迴

初頭剩係睇相睇IG覺得幾好一睇LIVE就即刻不了個差異都幾大

有蚩尤 點解要咁辛苦

學生冇咁多錢課石

好醜

不了
一萬都想死
勁燒電同時間

條女唔出聲既都唔差

聽日拆利是咪有

係咁跌稀有 刷唔到普通啊屌

諗住留返鬼滅用

我刷咁多場都係得一隻金牛咋
仲要加倍前刷

而家啲關 敵人血量開始比蚩尤養大咗

之後新隊長跟唔上新關血量-＞玩家炎上-＞MH又可以屌柒返玩家胃口太大

Gay囝: 我不喜歡玩家的態度

相信蚩尤之後會係因為唔夠力而收皮

用蚩尤打完
再用水隊打成就
感覺啲怪硬好多喎

幾時出鬼滅資訊

咁係因為水隊太廢
水隊隊長唔玩集傷
隊員除非放十封 如果唔係咪會好似特別硬

蚩尤暫時咩盾都解到 如果佢真係好似之前嘅泰仔咁因為倍率唔夠而收皮 咁2020之前嘅隊好危險

估18/3同25/3

我用真嗣打都係輕鬆秒喎

呢度可以點處理？

心珠用一c全消 其他無乜所謂啦
又唔係高回

唔係火兼心咩？

你驚咪火珠都1c囉
我真係未試過比佢扣死
不過我無用庸子

過到了，高c得濟差果少少扣死

下次早啲閂定庸子
我無帶庸子次次轉一大版都無問題

咁boss 2血蚩尤轉水火木三色唔疊珠打唔打得死？

我見mk子直播用右下 十c空轉都死
得蚩尤有傷害都夠死

搞掂一隻53億

你太睇少蚩尤
老實講 尻轉都贏

即係佢，佢攻擊無視所有盾？

緊係唔係
只不過無視敵技%減傷盾

唔驚冰凍石化弱化化血電擊
燃燒路徑/地型扣一血

風化 黏腐無得無視

你望下隊伍技能好唔好

光攻盾 攻前盾咪要隊員

送隻拉
我就真係拉柒你

7個種族送嘅卡都重複
mh真係識讀心

唔鍾意閱讀理解

一抽黑金
心諗牛魔王咁好死
一睇屌咗出聲，送第五張貝西

又中牛CLS
睇返個list除左蜜兒打特殊關有出場機會
好似冇乜邊隻出場率高

未試過拎西遊

獸咪姐係垃圾種族
仲衰過龍

到底一個種族要幾撚廢
先會用埃及神送俾人

屌你老母送卡都黑名單最撚廢個張

一抽牛魔王
成隊野今年抽返嚟

又 蜜兒 不過原本個隻未滿技

獸真係賤過地底泥

屌又蜜兒 am換牛算

all max獸族中牛魔王

大家可以去紅圈度買艾莉亞動態造型了

All max唔中牛

中咗牛魔王即刻融咗佢做武裝

上一次拎光埃出嚟係用頂羽打地獄
仲要打得幾辛苦

中牛但係無抽鐵扇
哭撚左

有冇巴打仲未換

點解仲未收到公會任稱號既

因為你次次都走數 話中X X課一單 最後有次仲咗都冇找數 結果被MH(永世)黑名單

今次都幾搖下 台仔5使炎上lu

多謝MH 下次唔好補底

想太多抽到補底先畀呢啲你

有冇人知mycard點對神魔石比值係幾多

我要

你有咩？
我想要達格/龐貝

我有達格可以換

+1幫推

都冇中課咩野

可能未返工未check 開掛仔
感覺今次比上次多人打稱號
上次公會一堆掛0

俄羅斯捷爾任斯克市，近日有民眾目擊數隻毛皮為藍色的流浪犬在路上亂晃，當局懷疑牠們被附近一間廢棄的化學工廠汙染，導致毛皮被染為醒目的藍色。

藍狗去左俄國

留tg?

新年都冇野玩,呢度靜到呢

紅愛未出貨

屌真係好憎打個挑戰關
一禁錯冇左寶石就

打黎做乜 關卡名都講明佢無用

拎黃金蝦

遺跡仲有差唔多 70 石未打
仲有十一封同右上角都未推完
而家身上有110 石
鬼滅應該可以唔課抽齊
不過mh 應該又要玩大獎複製人

唔打都夠175啦
每個星期淨係打到戰神都夠

見無其他活動咪順便清埋
仲有一堆垃圾卡既昇華

藍狗對你既關懷表示好開心

大家貨金最多既一隻game有幾多？

刷滿地獄就熄驚
唔想打個挑戰住

最後課咗30+30 第18抽中咗

#37 唔好傷害保底既人(樓豬)

批准你負皮我

負皮都無用既

正野

今日冇新簽到獎勵

粒石放左係獎賞

邊度有

重開game

得2個人講神魔

我好似都係課左163+163+88+(上次課唔知幾多送幾多 應該170樓下)
好肉赤

玩咗咁多年 無數喎
自從岀咗黑金開始課
獵人果陣連住幾個版本都課哂啲禮包

之後一次課咗三次霸王禮包有八百幾石
就開始少課咗 淨係課月包
同$8x5 38x3 買練技小怪禮包

而家無乜石又唔岀禮包比我

返咗工就無咁肉赤
平時消費少

月包有卡送又多一石係抵 不過唔想再課 唔續啦

返左工都覺得肉赤

大約15000石 自己計幾錢

唔課啦垃圾黑名單

15000石 6部半iPhone姐 好似仲可以繼續課

唔通等你有石嗰陣先出禮包咩

呢隻Game只課過2次
一次係主角界限突破
一次係北歐第一次潛解
兩次都係拎素材靠買
諗番起都覺得自己on9
依家有石下下都補底 玩得唔過癮唔再課金啦

笑左

好撚悶
垃圾驚又乜活動都冇就執

巴打你係咪要換 個活動聽日就完

你要換就留tg同你換

公會稱號仲未收到

屌你老母 成日彈個試玩關出嚟唔小心㩒到又冇咗20體力

手殘

右上8體
可以刷下魔恩

垃圾MH成日諗埋哂啲屎橋陰啲陰啲回收體力

八體去到幾時

得番今個禮拜

唔該巴打
有一個禮拜
打埋隻垃圾挑戰先

想搵人幫手測試蚩尤在狂戰狀態下有冇新技能

講on9一定係人手刷史來姆
個陣刷雙子技能, 刷撚到個人忽忽下
宜家成個倉都係人面鳥

以前邊有咁多鳥
舊玩家一定有刷過雙子既

我記得一封刷史萊姆
四封刷地精

點解十一封可以咁多垃圾小怪關

想知terry封咗幾多錢開工利是
召喚奶油兔

屌你老母奶油兔

收到風派5石

仲有申公豹
個陣刷兩隻雙子同申公豹刷到人都顛

得佢有入數值

申公豹反而刷完好少用

終於完
係happy end

以諾配痴油好推十一封好似快過之前

英格麗 6*1.8*1.5*1.8=29.16倍
但係雜色無兼具好磨
抱黑金大腿 7*1.5*3(當你剩係消到20粒珠)=30.5，倍率係高少少嘅
不過可以放鐵九牛之類轉一大堆主珠轟落去

未完待續...

唔想用以諾呀幾撚時死呀個契弟

Same

成個11封打咗幾關就冇打

放庸子燒30粒其實唔難

故事完左 咁幾時出呀妹

終於記得 多左個code 送code 我換左換唔到益大家

我以諾庸子配蚩尤係膽
中間因應唔同關塞唔同野
但用黎用去多數係龍王，科雷，龐貝，因其都，樹王，鑽石呢幾張換黎換去

相知依家happy end,下個版本點樣繼續個故事

咪冇故事

大家新年快樂，我是工程師亞力山大。抽卡活動前，在巴哈看到有很多召喚師留言為 #6 盾的出現倒數，所以想借這機會說說 #6 盾的成因，以及我們正在處理或已經完成了的伺服器優化。

至於近期不少召喚師熱烈討論的龍族角色的強度，團隊內部正重新展開研究和討論，待有結論後，將會通知大家。明白大家喜愛神魔之塔才會提出意見，謝謝大家的回饋和支持。

================================

Q1: 為什麼遊戲需要進行分流？（ #6 盾）

一般在活動剛開始的二十分鐘，大量玩家會同一時間打開遊戲，並且操作同一個系統。 (例如抽卡或領取獎賞等) 當使用人數超出該系統能夠承受的上限時，系統就會需要進行分流。

分流的目的是保護已成功登入的玩家能正常遊玩，以及避免服務器在高壓力時出現崩潰，引致數據流失。

================================

Q2: 為什麼不直接多加一點伺服器減少分流時間？未來會不會有改善？

神魔的系統已經有八年的歷史，部份系統不能單純通過增加伺服器便能解決分流問題。在現在的系統當中，數據庫的限制特別大。很多時候工程師都需要於凌晨時間停止伺服器去改善數據庫的效能。現時工程師已經逐步重構數據庫相關的代碼，並把數據放到大數據處理能力較好的 NoSQL 數據庫中。期待在未來能夠在不停止伺服器的情況下，亦能讓數據庫的效能增加。

除了數據庫外，我們在過去一年也針對伺服器的其它系統進行了優化，例如於 2020-09-27 及 2021-01-28 分別進行了兩次比較大的代碼優化，減低了登入遊戲 / 完成關卡所需要的時間 （伺服器的改善可參考圖片）。更新後，伺服器在同一時間內能處理更多玩家的數據，對比過往版本的分流時間減少了50% 以上。 工程師日後亦會努力進一步減少分流的時間。

================================

再次恭祝大家新年進步，身體健康！神魔之塔團隊在新一年亦會努力繼續將遊戲做得更好。謝謝大家繼續支持神魔之塔。

我通常咁組
(1) 真嗣 諾索斯 紅璦 豹豹 英格麗
(2) 鐵扇 妲己 九封 龐貝或項羽 木希

我就 呂布合體 鋼煉細佬 龐貝 潘朵拉
就算有解唔到嘅盾都可以呂布放三次炸死

收皮啦 隻驚咁少新手嗰日抽鐵扇都可以#6
擺到明特登#6扮仲有好多人玩啦

係咪準備出婚紗英格麗+禮服以諾配垃圾技？

it狗=低賤

十一封個戰鬥場景做得幾好

問點解唔加ser既人有冇諗過
Terry會唔會因為你地班可能個幾月先一次#6既契弟
去加錢整多d ser

擺到明少咗人玩
仲有得#6

優化條毛咩
好唔好意思講岀嚟

寫咁大篇廢話
不如直接講句sorry算9數啦

八週年既公司伺服器
都仲係咁撚廢

#6劇本嚟架啫

上次蚩尤開機
頭十幾分鐘#6
中間好順暢
一個鐘之後無啦啦又#6多次

Accepted

唔見你 申請多次

走住嚟屌冇撚用

笑死
佢篇特別報告啲留言
好多人放龍使五色垃圾圖洗版

講真上次40抽保底
都係抽得一隻水龍使咁大把
邊度易取得

唔該

多謝樹大收留我

咁多人申請入樹招

我入咗都一段時間了喇
果陣掛靴大仲喺度
喺舊公會拉咗三個同我一齊入嚟

而家都有個無玩了
連掛靴大都無登入好耐

Sneijder掛靴？

屌
個名係你嚟架

柒咗添

allmax任拎咪易取得

all max抽到 都唔揀佢地啦
成日有傻仔all max揀黑金就真

各位召喚師大家好，
由於簽到派發獎勵發生異常，於2月16日至2月22日的簽到獎勵都會改為獎勵形式發放，請召喚師前往獎勵領取。
有關「難逃一睡 ‧ 改」第25回合敵人技能於根性後直接提升5倍攻擊力的問題，我們發現是因動態造型導致，我們已經移除關卡中的動態造型。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。
================================
以下問題已修復，於 19.66 修正版本修復：
- 「庸子」隊技能錯誤地減了10CD
- 發動有插圖的主動技能期間有機會可以使用其他技能
- 「愛莉絲」主動技能錯誤地可以與其作減傷技能用時發動
- 部份角色於可使用技能時縮圖沒有跳起
================================
以下v19.66 問題工程師正在處理中：
- 「深潛之主宰 ‧ 達貢」「撕星怒嘯者 ‧ 拜亞基」「冥炎之子嗣 ‧ 克圖格亞 」隊長技能回血效果失效
- 圖鑑中的"群妖亂舞。暗地精"圖片顯示錯誤
- 炸珠技能有機會造成珠盤部份的屬性珠消失
- 於先制消除我方所有狀態及消除開關技的敵人技能變身會使遊戲卡死
- 「聖光氣 ‧ 仙水忍」主動技能附加消除效果失效
- 潛解後「百鬼夜行‧惡鬼」系列隊長技能無視屬性相剋失效
- 競技場排行榜3圍顯示異常
- 「鬼面魔刃 ‧ 源義經」主動技能異常地於結束後扣血效果持續
- 獲得卡片時轉換造型無效，需重新登入
- 「以諾」昇華技能心及暗符石掉落率提升有機會導致掉落空白符石
- 於二月挑戰任務 LV.7第2回合變身會/合體有機會卡死
- 究極裝甲艾克斯隊伍技能轉換機械符石技能，於禁止轉珠敵技下失效
- 「摧毀藝術 ‧ 斐瑞」主動技能使用後有機會可以拉動珠盤使技能異常
- 於關卡中曾經死亡會使「明日香與EVA2號機」變身主動技能每回合刷新「絕對領域」效果失效
- 召喚獸等級未滿時, 錯誤地無法進行異空轉生
- 初音評價系統在五隊戰中失效
- 在五隊戰中, E 罐-CD及回復效果在發動第一次後失效
- 進入關卡時點開啟聯天室捷徑有機會卡死
- 「真知統領 · 瑪巴斯」主動技能持續回合異常
- 「套娃人偶 ‧ 瑪特羅什卡」主動技能持續效果異常
- 「瑪莉諾」主動技能錯誤地不能於競技場連續開啟
- 「鬥神聖者 ‧ 孫悟空」主動技能效果異常
- 在五隊戰中「艾克斯」隊伍技能失效
- 「伊斯塔」主動技能於部份黑白符石敵人技能失效
================================
待處理已知問題：
- 每回合造成最多N%傷害的敵人技能有機會需要多打1回合
================================
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。工程師日後會持續每個工作天最少進行 1 次更新，下次更新時間是 2021-02-17 16:00 前。再次感謝召喚師持續提供回饋與幫助。

敵人動態造型都有bug

會長add了所以見唔到我

多謝收留

無bug先係新聞

終於放完假

删除咗=解決問題
符合mh處事態度

VDB都掛靴把啦

去意甲呃表現

你今年冇運行

本身都無運行

史大大都唔認得衰多兩錢重
保底冇2獎

我之前好似見過無on一排
以為無玩

咁陰毒
唔好喇掛
2500古幣0黑金仲唔夠慘

大佬殃

史前元佬點講得少

Sor

油爆

點解咁耐都仲未追到你

冇隊員

其實隊員隨便帶都得

竟然無講無限呂布？

2月13日 22:12 ·
各位召喚師大家好，
今天新增已知問題:
- 特定情況下可以連續開技
相關工程師問題正在處理中，為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

唔知搞到幾時

呢個po應該可以撐到鬼滅

咁都比史撚到

柒咗 唔好再笑

唔會啦 就快爆
未捱到星期四gnn都爆啦

話說鬼滅第二期今年內岀

下年合作
btw pad同marvel合作 mh幾時跟上

今次岀主角群
下次岀柱
Mh仲唔fat fat

十一封都完
主角仲唔岀

pad同marvel合作咁好

留比下個登塔者用

#930 得返70個留言quota

咩係魔恩？

魔族恩利兒
講真神夏好用好多 魔恩完全無上過場

〔健康頻道／綜合報導〕日本動漫《鬼滅之刃》風迷全台。有小兒科醫師指出，已有5歲孩子在看了《鬼滅之刃》後，出現連續做噩夢出現精神困擾，讓他疾呼反對小學生和學齡前兒童接觸任何《鬼滅之刃》相關內容！

城林小兒科診所醫師胡殿詮在臉書上發文指出，身為一個小兒科醫師，他個人極度反對小學生或幼稚園兒童，接觸任何《鬼滅之刃》的相關作品，即使是貼紙、人偶都不行。

他指出，雖然《鬼滅之刃》電影版的分級列在「保護級」，但由於他沒看過（也抵制去看），不便亂加評論，但聽說的確是人畜無害的安全作品，他猜想可能因此電影分級的相關單位，才會讓6歲的孩子都能觀看。

但胡殿詮說，《鬼滅之刃》卡通或漫畫的內容就完完全全、一點都不ＯＫ，但他卻看到許多家長帶著孩子看完電影版，覺得電影內容都還好，於是就放任兒童繼續去搜尋漫畫、卡通，把相當於「前傳」的故事補齊。家長可能並未察覺，《鬼滅之刃》的卡通在Netflix是列在「16+限制級」，也就是高中生以上才可以收看。

女鬼被砍頭還道謝 孩童模仿後果難設想
胡殿詮嚴肅指出，他絕對不會讓他的小孩接觸《鬼滅》卡通這些斷手斷腳的血腥畫面。其中最讓他皺眉的情節是：某個女蜘蛛鬼，被主角一刀砍頭之後，斷頭飛出來一邊流血，一邊感謝主角這刀很溫柔、讓她終於得到解脫。他完全不敢想像，如果他的孩子看了這種東西，在學校跟同學照這個畫面去戲謔模仿，會發生什麼可怕的後果？但他敢肯定的是，如果真的出事，責任也絕對不在孩子，而是在讓他們看到這些內容的大人手上。

他更提到，目前他的診間，已出現看了《鬼滅》後，連續做噩夢而出現精神困擾的5歲病童。因此他認真呼籲：如果你是家長、學校老師、或是任何兒童教養相關人員，請不要讓你的孩子接觸《鬼滅之刃》。或者，至少的底線是：只能看電影版內容，不能接觸卡通和漫畫。而且即便如此，也要保證，哥哥姊姊不會看了之後把內容講給6歲以下的弟弟妹妹聽，以避免幼小的心靈遭受不該有的創傷。如果做不到，那就請把這個東西，跟孩子隔絕。

該則貼文下方有網友回應指電影版也不ok，無法理解為什麼列保護級，「血腥程度是還好，但反派的計謀很扭曲」；也有人回應指有其他的影音串流平台將《鬼滅之刃》卡通列保護級，讓胡殿詮大嘆原來這些串流平台的分級制度也不見得可靠，需要重新審視檢討。

小孩才看鬼滅之刃
連細路都唔睇得
神魔會唔會臨時改同天竺鼠車車合作

睡輪迴第25層個bug整好未

如果夏娃無動態造型=修好
你照帶延遲龍刻穩陣啲

整好咗 啱啱過咗次

傻閪地獄冇睇關入竟然有鎖技鎖攻擊

神魔係台灣好似係12+的
寫十一封劇情個位應該係床到返工

旅人的記憶明明鋪得幾好

十一封有啲角色走完岀嚟就算 無戲份
光主好似消失埋

有一句

好多野都無交代就完

己抽

爛尾
明明飛龍以諾破世個幾章都寫得唔差

咁多石 仲洗諗？
我就唔忍啦

［IOS/AN] 神魔之塔 (128) 鬼滅之刃合作確認 《時空之門》角色「次元英雄」系列2月22日登場

就爆post
開定先

旅人的記憶係唔錯

十一封好似趕住交功課咁
埋咗尾就算

唔夠時間寫咪分上/中/下岀囉

mh:劇情有得出三張黑金就寫好啲谷人買
十一封免費卡就唔寫咁多收咗尾算

黑金咪又係輕輕帶過
卡池完 就寫佢地潛咗水

舊石抽卡 同免費卡(五主角)變哂condom
肯比機會佢地岀現過喺十一封
算係咁

冇數，課過幾千蚊掛
宜家半棄坑，冇乜熱情，淨係登入拎石

點解三清嘅煉獄級2018年出完就無復刻過？

我最近想解放三清先發覺要打遺跡特許

無乜所謂

今次挑戰任務幾好喎
打完各三場
互食加四小鳥啱啱好滿技

好似改咗遺跡有得刷
BTW隻驚不嬲復刻都好柒慢

遺跡有得刷啫唔代表唔使復刻煉獄㗎

MH覺得比你有得刷粒素材咪得

初中玩到宜家 畢咗業之後就hunter合作開始課得多 差唔多嗰個合作都課 應該都幾千

佢知張卡太廢
所以出兩張技 9 等你易 d 練

因為上次挑戰任 垃圾霸法岀15技

神魔之塔 Tower of Saviors 派獎活動又來囉！
各位只要在此貼文留下你的「UID」，
就可以獲得 xxxx 及 ????！
活動時間是 2 月 17 日 (三) 至 2 月 19 日 (五) 23:59
活動獎賞會於 2 月 23 日 (二) 發送到召喚師所填寫的《神魔之塔》UID 帳號
⚠ 每個留言只可留 1 個 UID，2 個或以上的 UID 需分開留言，否則有機會拿不到獎賞 ⚠

做乜尻 送野都擠牙膏
擠下時空好過啦

大家好。
我們更新了龍使系列烏蘇拉和諾瓦利斯的異轉故事，而另外三位龍使的故事會在三月內更新。
關於11封，看到大家對妹妹有些疑問，先預告一下她的戲份會出現在「其他地方」，請留意日後更新。

#以諾和妹妹是親兄妹
#大家會發現以諾破世故事模式提及嬰兒時沒有用一個之類的量詞
#嬰兒籃特地拜托畫師畫得很大其實以諾寶寶後面還有一個嬰兒
#想給大家一點驚喜可惜失敗了下次再努力吧
#妹妹是口不擇言損哥哥但他們之間是純然的親情
#以諾破世和11封都是相同的人創作
#11封的結局是永劫回歸不是時間回溯
#遊戲不是由故事全主導有其他考量
#我們會再努力的謝謝大家

想入高登公會
係咪就咁留ID就得？
打公會任務洗唔洗咩嘢條件？

轉去49650

想等24小時

大家會發現以諾破世故事模式提及嬰兒時沒有用一個之類的量詞

即係個老母只幫個仔改名 個女由得佢

喂

得申請高登公會一陣等幾星期都無人收佢

#遊戲不是由故事全主導有其他考量
>即係mh決定十一封要今個版本完 唯有將故事咁埋尾

雖然十一封爛尾 不過都期待十二封重可以出咩故事

真？

好似會長定副會長都跳埋槽

咁3930可以skip?
多謝巴打提醒

可能真係叫”妹妹”呢

搞掂

#980 最後21個

20

19

時空隻玉藻前係唔係大獎黎

nope

都大既
不過唔係大獎

1蚊都唔抽

呢隻咁勁都係細獎
D大獎咪好勁

唔睇埋大獎先？
我應該會照抽一次保底

邊鼠勁

真香

小獎都係得佢一張勁
Combo加成200%係好癲
潘朵拉新隊員

等up十抽算

8c-30c以上好似有6-8倍增傷

之前睇過張圖 轉到5COM 有5倍喎
潘再高D

btw 時空好似有好多大波妹

純增傷有乜用

咪臭係 不過8COM 太難了
預佢5COM 5倍

唔睇技都值得抽返隻啦
以前有玩過時空 抽爆

《神魔員工實況》第二回將於 2 月 19 日 (五) 晚上7:00 開播! 這次我們的布林格斯將會跟香港轉珠高手 NKH 一決高下，各位召喚師認為誰會勝出? 快來應援你的心儀選手，贏取應援獎賞!
應援表格:

同場加映召喚師心事台，你最近有什麼心事想找人傾訴? 有遇到什麼難題想尋求意見嗎? 歡迎你來信告訴我們! 成功被選中並讀出其信件的 UID 帳號可獲得魔法石 10 粒!
來信收集表格:

表格截止時間：2021-02-18 (四) 23:59

放潘朵拉隊 都唔洗靠佢拉高回復啦